睇緊愛回家，好想去澳門旅遊牙！！！

次次都係去賭輸錢

你叫唔叫得起果邊d雞

去打令

我想去

睇到你標題我先發覺我唔記得開電視睇

每次都係叫雞賭錢，無去過其他地方

睇運氣

你捧邊隊死邊隊 人又老錢又冇 老婆又走佬 睇你都冇咩運架啦

我去大3巴同鉅記算了

去澳門唔去賭場,係咪on9

港豬澳 -> 路氹城逐個玩-> 路氹沙圈 -> 直升機回港

黃賭毒性地.......